喺旺角發過夢入一入嚟

香港好在有你

推

國安

多謝樓主無私分享

推推好人好報

膠Post
之前有黃大仙版

推！

真係有人拉咗 del咗po

on9 拉

呢世唔知重有無機會發夢呢

幫個忙再推 真心救人

Pish

最希望係嗰個人見到
其他都唔重要

pishh

推左先

之前拉左啦

屌樓主有朋友做狗

Sorry
識咗好耐

pish

我推唔郁 幫個忙再推

推呀

幫推

搵左啦

推推推

救命

其實唔好咁on9啦
加密就會無人睇到咩
連登acc乜人都開得 唔好咁天真啦傻仔

p

push

黃大仙係貼中架

黃大仙係拉咗人㗎屌你

Push

BTW 自己小心
好易出事 好易試到邊個係鬼

我知 所以我諗住過兩日叫連仔delete
黃大仙條友都得 我應該都可以

巴打又顯靈

小心D

好易比人周到

加左密仲衰 個個有ac咩

白警

約定煲底相見

上次個po 係咪都係你開

堅又好流又好,清下垃圾做準備無壞

咩事

推推

真係俾人拉咗

推
721 831 101

救人呀！

救人

推推推推推

屋企大掃除真係好重要

up

樓主p牌幫推

Why del

膠你老母

買嗰個啲電子嘢啦

我寧願推錯po

想知detail

狗方叫連仔del

車震巴

有推錯無放過

唔知樓主玩膠定認真

如果係真嘅想提你朋友小心啲
下次再有消息嘅話將會有abcd幾個版本流出放比唔同team聽

之後根據流出左邊個版本去收窄範圍
北韓有單野就係咁樣搵到條針

萬事小心

？！

推 手足睇路

演藝學院男生事隔逾年半被控黃大仙暴動 另涉藏催淚彈殼

9up 可能係樓主要求

Pin this

咁似之前見過一模一樣既

Pushhhh

進入司法程序咪要Del 囉

會員編號：308107
會員名稱：我要攬鈔
註冊日期：2019年8月16日

【⚠️】
事蹟：話「革命成功」，因為「我攬鈔巴成功攬鈔，多謝大家
」
詳細來源：

【五毛】
事蹟：發現人頭骸骨，佢第一時間打「手。。。」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：消防喺飛鵝山搵到一具屍體,佢話「架直升機嘈到我個仔係咁喊」
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：387391
會員名稱：公屋窮戶
註冊日期：2020年12月14日

【五毛】
事蹟：嘲諷蘋果日報男員工不治
詳細來源：

【藍絲】
事蹟：嘲諷譚文豪、吳敏兒還押
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：表示蘋果日報，立場新聞係「垃圾偽黃報」、「唔課了」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：行山失蹤女子石樂蕎證實死亡，佢無啦啦話「手joke」
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

推啊

希望係真 推

喂第二條都唔算5毛啦幫我轉返⚠️ok?

洒啊

推this

推！！！

碌左個橙入黎

Lm

啲description 一模一樣

Tui

博事主睇到先快過狗做野姐，柒左咪當去旅行，一陣堅既隨時成世出唔到香港

悲觀睇有心拉得多數都係哂入境處LIST，不過博一博無妨

有冇新聞link

真
宜家冇哂街頭抗爭人又捉得7788除內奸都好正路

幫推
樓主自己都小心

玩撚夠未

推咗先

推呀屌

呢單野一早排晒期上庭
拉乜尻

老吹啦

推😭😭

屌 推推推推推推推推推推推

再推
酒啊

推多下

推多幾下

3

2

1

0

推 唉屌 保重

差唔多內容既文好似前果排見過，不過咁多手足。萬事平安

推一推

屌你老母樓主，20號咪有班人提案
然後又話中，玩夠未

上次個po 都係？？

係

推上去

睇唔明

梗係唔係
而係根本無個咁嘅post姐

曼特拉效應

多謝提我

好心就做下大掃除啦

議員助理21歲應該唔難揾

Pishhhhh

推
推
推

推咗再算

大掃除

代你發夢

pushh

真？幫你推左先

dkvmen

樓主pin

黃絲一世平安！

幫幫手

全面清算緊被捕嗰一萬人

小西灣街坊

咩意思

我前幾日先親眼見過嗰個黃大仙po

點解你哋咁肯定嘅？

點解推唔郁？

唉...真係好撚蠢

推推推！

Agree

推😢

真定假啊

推 share

我都記得黃大仙個po

樓主 你玩膠就仆街死

推

上次嗰個都係99年但唔係議員助理

咁執定嘢都冇咩唔好嘅
推推推

p牌冇得推

推 五毛死全家

post

P牌一推

發現次次依個post都係啲無出過post嘅account 出 內容都係有朋友做狗 聽日會拉 叫人走 但其實要拉一早拉左 佢地對依啲罪咁睇重 一夠料凌晨都做鳩你啦 根本隨時係因為唔夠料 你一買機票做多左咪棧比位人入 大掃除依啲基本野講真 唔會未做啦 根本真定假都好 一定係咩都唔做 練習定真係有人上門果陣要做啲乜contact邊個律師

係，我都記得

汁？google 打 黃大仙 2021 拘捕 無搵到相關新聞

用嚟引人走
之後就捉走嘅人
都唔係第一次

好人一世平安

演藝學院學生被捕

搵唔到 介唔介意比埋條link?

依單一早拉左啦 未上法庭姐

但上次個post真係拉咗

太順手不推文
再推

推唔郁都推